肥仔BJ已出院

Coronavirus: Boris Johnson leaves hospital, thanks NHS for saving his life

爆升

瘦左

佢病個日英股照升 根本冇影響

繼續奶共